昨晚元朗中槍14歲少年，情況轉為穩定。

福大命大

下次真係唔好比隻狗走甩

路人都要射，黑警冇人性